點睇被欺凌者

係本身真係自己有問題定係周圍既人造成既問題?
應唔應該幫手?

本身個人on9但係仲要串嗰啲
我建議你打埋佢一份
本身個人on9但係唔串既
我建議你唔理

自己問題
一睇就知你係冇朋友果啲人
或者成日唔出聲果啲
只要你埋到堆 自然冇人會欺凌你

利申：過來人

一個羣體總要搵個弱勢嘅人
俾人欺凌係你唔好彩

又唔好咁sure, 我兩面都做過

而家諗緊既係其實呢一群人既存在其實係必要......

咁你作為一個旁觀者, 你會唔會去幫助被人欺凌既人(例: 比佢埋你堆)?

如果你有影響力未去幫下佢
不過其實最好係埋 係班入面成日扮小丑搞爛gag果班人度